政府好似漏左12月美食展同購物展未關

12月有美食展同購物展未關，幾十萬人流，齊齊確診，唔知香港醫療系統頂唔頂得住

yes

等睇政府漏招

屌我想除罩食野阿仆街

分分鐘美食展照開，但唔比場內進食
班官諗法異於常人

閂

俾你提一提就前一日先通知取消

咁個展可以唔使要

全新概念嗅覺展

主辦單位到依家不延期不取消繼續賣廣告叫人參與